有冇人好期待自己死嘅個日

唔係講緊啲咩變態佬
係想探討下死咗我會點樣